Trang Web: Cập nhật và cung cấp cho tất cả mọi người những thông tin về công nghệ nhanh nhất và đầy đủ nhất. Trang web còn cung cấp cho bạn những cái nhìn
 khách quan về các sản phẩm mới ra mắt.Hấp dẫn hơn trang Web còn có mục diễn đàn. Bạn có thể cùng với mọi người đưa ra những ý kiến thắc mắc của mình về 
công nghệ.

Mục đích:
- Cập nhật cho người dùng những thông tin mới nhất về công nghệ. Được chia ra làm nhiều phần như Điện thoại, Tablet, Máy tính .v..v để người dùng có thể dễ dàng
 truy cập thông tin mình cần một cách nhanh chóng và hiệu quả nhất.
- Trang web cũng dành một phần cung cấp cho người dùng những ứng dụng hay và tiện ích trên nền tảng di động và máy tính bảng.
- Mục Review của trang web bao gồm những nhận định khách quan nhất về một số sản phẩm mới xuất hiện trên thị trường, kết hợp với các clip unboxing ( đập hộp) các
 sản phẩm mới. Các Reviewer sẽ cố gắng đưa đến cho người dùng những nhận xét khách quan nhất về một sản phẩm mà không dìm hàng hoặc làm xấu sản phẩm.
- Mục Diễn đàn của trang web là nơi để các thành viên có thể đưa ra các thắc mắc hoặc cũng có thể giải đáp thắc mắc của các thành viên khác, các thành viên cũng có thể 
cùng đưa ra các nhận định của mình về một sản phẩm nào đó. Có thể lập ra một chủ đề để tất cả các thành viên khác cùng tham gia bản luận.

Cách thức hoạt động:
- Người dùng khi truy cập vào trang web sẽ tiếp cận ngay được với trang chủ, trang chủ được chia ra làm nhiều mục tương ứng. Khi muốn đọc tin tức, người dùng chỉ cần nhấp
vào hình ảnh có kèm với dòng tiêu đề ở dưới.
- Người dùng khi đăng kí một tài khoản trên trang có thể để lại những dòng bình luận sau mỗi bài tin tức, cũng như những ý kiến đóng góp dành cho ban quản trị về chất lượng 
của bài viết, đối với các bài Review, người dùng có thể thoải mái chỉ ra những sai sót hoặc những ý kiến sai của các reviewer, mọi ý kiến đều được ban quản trị tôn trọng xem xét 
để phát triển trang web.
- Đối với phần cung cấp ứng dụng và tiện ích, trang web sẽ cung cấp cho người dùng nội dung của ứng dụng và các đường link dẫn đến địa chỉ của ứng dụng trên Google Play 
hoặc Appstore ( Trang web sẽ không đưa ra các phần mềm crack hoặc mod do vấn đề bản quyền ).
- Về phần diễn đàn, các thành viên có thể thoải mái trao đổi về các vấn đề mà mình ưu thích, tuy nhiên nội quy diễn đàn cấm các chủ đề gây ảnh hưởng như về tôn giáo, chính trị, 
vi phạm thuần phong mỹ tục. các chủ đề quảng cáo trá hình, các bài spam cũng vi phạm nội quy.
Các thành viên khi bình luận về một chủ đề sẽ có chức năng lọc từ ngữ nhạy cảm và thô tục để giữ cho trang diễn đàn được đúng với tinh thần đề ra của ban quản trị.
- Những thành viên liên tục vi phạm những nội quy trên sẽ bị ban nick. Các thành viên khi lập một chủ đề sẽ có chức năng Hay/ Dở. các thành viên khác khi cảm thấy chủ đề thiết thực sẽ bình
chọn cho chủ đề. Thành viên có nhiều chủ đề được bầu chọn hay sẽ được ban quản trị trao tặng những phần thưởng vì đóng góp cho diễn đàn.

Thu lợi nhuận:
- Trang web sẽ thu lợi nhuận dựa vào các quảng cáo. quảng cáo trên các banner của trang web. Các sơ sở, trung tâm cung cấp các phụ tùng máy tính hoặc điện thoại cũng có thể liên 
hệ để quảng cáo.


